我發覺 cctvb 兒童節目真係好撚仆街，三番四次，撚鳩香港警察

Cctvb 於放學時間，播套卡通片《屁屁偵探》
屌你老母
套卡通片入面，成個警署，無個係人，全部係畜牲。
個署長係一隻老鼠
身邊所有嘅警察散仔，全部都係狗。
最撚仆街嘅係，每個警察（狗隻）心口個警徽，
竟然係一個金色嘅「犬」字

日本原著：

我好奇google一check，竟然有出兒童圖書。
咁即係由細細個開始，就教導小朋友：警察是一隻狗

世上有咁撚多卡通片
支共近年就已經出左大把啦

Cctvb個兒童節目製造總監，
千揀萬揀，揀套《屁屁偵探》
屌你老味
係咪身在曹營心在漢呀？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咁套嘢係大陸定日本

真係好撚勇

哦，Mytvsuper竟然有得節目重溫添
仆街，撚鳩一次仲嫌唔夠
仲可以翻睇

Cctvb，你老味係咪想造反呀？

屁眼偵探

我記得以前cctvb好多動畫配音成日都有抽時事水

但主角係個屎忽, 又點計

我諗個署長唔係老鼠 係老狗

差佬記招放狗屁

就退休啦

要申請禁制令，禁止播呢套卡通

好似好好睇

其實呢d卡通、童謠、童話故事成日都暗藏好多革命/反革命資訊，係一種文宣手段黎

好快要腰斬轉做蟢蛘蛘

睇咗做屁屁畜牲

CID屎忽

播卡通前須向警方申請不反對通知書

向小朋友講事實 有錯咩

Sorry lo

個警署竟然有支犬字旗

呢本書出咗好耐，日本出的，大家想太多了。

好撚多小朋友睇架本書

日本

Wiki :
《屁屁偵探》（日語：おしりたんてい）是由日本作家Troll（トロル）創作的兒童繪本系列作品，由ポプラ社出版發行。該作自2012年推出後廣受幼兒和低年級學生的歡迎。直到2017年5月，《屁屁偵探》系列作品累計銷量超過150萬本。

低調啲呀屌
我表弟好鍾意睇㗎 （二年級)
唔好攪到停播呀

唔知呀謝sir、Er Er sir、江sir、光頭sir D仔女有無放學返屋企睇屁屁偵探呢？

個主角好撚過癮 屎忽樣

推

笑撚死

Tvb播藍貓喜羊羊啦，播咩日本卡通

【突發】【造反】今日開學，CCTVB 兒童節目內公然串鳩香港警察

一個月前係咁
一個月後又係咁

Cctvb兒童節目製造總監
1000% 身在山東心在吳

買版權要錢。

買喜羊羊版權啦，
一可以送錢比支共做回血劍，
二可以投誠表忠。

嗱，兒童節目製造總監，我連橋都幫你諗埋，識做啦

屁屁偵探喺童書界好紅，啲細路好鍾意，低調少少，thanks

之前中銀自爆玻璃單野，都有人用屁屁偵探黎恥笑

攞個屎忽查案都叻過班狗?
利申冇睇

有無ching po去藍絲gp

記得書展好多小朋友買
我仲覺得奇怪⋯⋯乜鳩屁屁⋯⋯
原來係tvb播
唉，脫節

我諗原本其實冇乜特別，但樓主講到好好笑

乖女：所有警察都係 ....

Source :

原來自己人 怪錯人了

培養孩子觀察力

不偏不倚講事實有咩問題

呢套野對小朋友黎講好好睇
有查案劇情 又有得玩

我睇過一集覺得
如果我而家小學雞 一定日日追

不嬲tvb除咗新聞部都偏黃

東張西望成日屌9支那人
劇集多數都好多追求公義意念

等睇停播

勿篤灰

係黃就唔會炒wingto啦

wingto呢d擺明高層order
最多只可以走灰色地帶
太明顯就cut你

拉,係咪想累死手足

諗起喜羊羊講六四

以前啲配音好撚正
依家果啲真係冇得比
好掛住以前啲卡通片

屌大聲笑左出來

應該得香港人先會識笑 本身就可愛既狗，一著制服就

警察公然恐嚇普通市民
嗱，我講緊嘅係套卡通咋

行得好前

警察唔比記者拍攝
咦，咁似亞洲某個國際城市嘅

想知班狗仔狗女番到屋企睇完有冇問佢地老豆老母點解班警察全部都係狗黎嘅

成班警察R爆頭都諗唔到野，最後求助一個平民。
即係由細細個開始就教導小朋友：警察成事不足，敗事有餘啫。

嗱，我講緊套卡通片咋

屁屁偵探好hit㗎

咪撚篤灰 拉

唔好篤灰啦

真新聞

假新聞

有趣有趣

———————————————

唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

真的？講d乜？

你唔講我都唔知有呢幕

笑死我

pepe偵探

我今日有睇，睇左15分鐘左右。
無相，信唔信就算。

今集內容：
班狗警察見自己太廢，成日求救於屁屁偵探，於是自救，
發明左個新武器：胡椒波。
個波係個機械人，㩒個制，個波就會追住個target。
但擊中個目標之後就會爆，波內會爆開，及放出胡椒氣體。
但有個老散，無撚用，甩手，將個胡椒波攻擊佢老細（警署署長一哥，即係隻老鼠）
.......

我睇左呢到就笑左，之後無睇，起身走人。

我想講，套卡通片簡直係神預言

我都唔知應該講啲羊軍訓掛
喜羊羊係廣東公司出，後尾因為央視點名太暴力而收皮，你估下關唔關事

屌

有講錯咩？

拉

以前兒童台真心正

振美蛇啲仔女梗係喺美國睇south park

樓主篤完灰我驚無得播

又要停播啦

專登開個ac笑鳩下佢哋先

呢套細路仔勁鐘意

到時停播冇得睇，connect 埋小朋友

今唔唔小心開tvb都睇到
話隻狗(警察)研發咗個胡椒球，唔住唔小心自爆咗
屁屁偵探手足嚟

笑撚死 多謝樓主呢個po為大家帶來一下歡樂

屌你地又話勿忘831，只係過左2個月，結果一撚個行動post都冇，係咪已經忘記哂嗰日發生嘅事？

佢啲書好好睇，我成廿幾歲都覺得好吸引

一張圖有齊：面罩、黃色、Cctvb logo

Cctvb，你含硬撚

要求TVB播放3D大作《雷鋒的故事》

超多細路睇
佢地勁鐘意

黑掹掹個一隻叫做怪盜U。
原來假扮係狗警察

咦，臥底黑？？？？

樓主講野幾生動

高質卡通文宣 細細個就開始潛移默化

屌你老味，製作幾撚認真。
警帽上面，個警徽真係一個金色嘅「犬」字

兒童啟蒙書，畫成咁撚樣，小朋友日日睇，
潛移默化囉喎，咁大個左咪真係會覺得警察全部都係 .......

哎喲喲

有冇睇過特搜戰隊

笑到仆街

pepe/連豬/連狗之後又卡通文宣

林大總統快d譴責日本啦

原來人形警犬就係咁黎

咁多人鍾意睇

呢套好多小朋友同家長鍾意

個名咁搞笑 屁屁偵探

摩天使嚟⋯⋯⋯

Lm

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令
2014年 2月 10日
據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

這條「普遍管轄原則」曾在1998年被西班牙前法官加爾松用來逮捕當時流亡倫敦的智利前獨裁者皮諾切特，但皮諾切特最終因為健康原因被允許返回智利。

周一西班牙高法法官伊斯梅爾·莫雷諾在他的裁決書中說：「江澤民負責監督管理那些直接違法的人，所以他應該對下屬在西藏行使的酷刑和其它反人權的行為負責。」

莫雷諾命令國際刑警組織以種族滅絕、酷刑和反人類罪的罪名，發佈對江澤民的逮捕和監禁令；他還下令對李鵬和其他有關中國官員發佈相似的通緝令。

兩個支持西藏團體和一名西班牙籍的僧人在2006年向西班牙法庭提起這一訴訟，指控包括江澤民和李鵬在內的中國前領導人在西藏犯有反人類罪。

多年來，好幾名西班牙法官曾裁決犯有反人權罪行的國際人物有罪，並試圖逮捕這些國際人物，把他們引渡到西班牙受審。

西班牙的執政黨人民黨正在推動對該國承認「普遍管轄原則」體系的改革，以限制西班牙法官對西班牙境外的犯罪者行使的權力。

中國外交部上星期五要求西班牙當局阻止對中國前領導人在西藏問題上的行為採取進一步法律訴訟行動。

佔中佔旺個一期
Cctvb配音版嘅銀魂
抽水抽到暈

記唔記得邊集

又幾得意喎

大把人買佢一系列繪本
利申做出版社

狗警察都肯 show 委任證
個犬字好搶眼囉，屌你個屎忽

四位阿sir好專業
警察兩個字好搶眼

好受小朋友歡迎架

本身好地地,樓主講出黎相信玩撚完

我買咗俾個仔，原來咁反動

最新個套刀劍都有抽
刀劍神域3桐人：話唔定亦都有啲明知做咗會犯法，都一定要挺身而出去做嘅事

即刻想買啲繪本
瘋狂播套卡通

就係要侮辱你班警狗，吹牙

唔肯show委任證嘅警察，連狗都不如

睇嚟好快停播

屁屁偵探個咀係屁眼？

甚至夠膽死播進擊的巨人

無端端第二句就dllm笑到我

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

叫藍絲抵制cctvb

推到狗隻申請禁制令封劇

屌我開始懷疑係樓主看圖作故仔，套劇本身就唔係咁講

真係個腦生喺屎忽度

咪篤灰

其實好多地方對狗都係尊稱
中國漢至清朝
犬都係讚你做得野，即係Fit馬。

咁都得 一定要投訴啦

#136有人貼ban圖

Mon post狗呀
在下討論卡通片啫
你唔使對號入座呀嘛

衝鋒21

咮！

高達00都有抽水

Po上微博會唔會俾人del

我都好鐘意睇

Push

死亡筆記更加，成班差佬為左個金庫案都諗唔到野，要搵仲係學生既夜神月幫拖
本篇又係對任奇拿無符，結果搵身為平民既L

唔怪得cctvb可以屹立不倒，原來咁撚多人睇

可能共匪玩完先cctvb都未死啊

估唔到咁多大人鐘意睇小朋友卡通片

督灰rip

根據 cctvb 電視節目表
星期一5點20分
屁屁偵探如常播放

大家又可以見到卡通片入面 4位狗隻警察阿 sir 心口個一粒金色嘅犬字警徽了

速龍要OT
老婆玩4P

我個女好鍾意睇